係唔係個個都驚封gym，今日衝晒出嚟？

臨急抱佛腳冇用㗎，求下你讓下俾我做

有乜好驚
你屋企無gym room架咩

GYM房一定要封

你點解有我嘅相

藍絲